pccw 12月完約 求網上行續約/轉 hkbn

Pccw 300m想up 1000m
續約/轉hkbn